{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6493&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스앰배서더서울명동"
    },
    "text": "ACCORチェーンのエコノミーホテルで、市内に泊まりたいお客様に適した選択です。 当ホテルは279室の客室と様々な付帯施設を提供し、9階からは美しいソウルの夜景を鑑賞することが。 ホテル周辺には乙支路入口駅が徒歩2分の距離にあり、ソウル市庁と明洞聖堂はそれぞれ徒歩0分と7分の距離に位置しています。 駐車支援は提供しておらず、駐車料金は別途お支払いください。 チェックインは4:00、チェックアウトは2:00になります。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で、シェーバーはフロントで購入できます。 有料駐車及び宿泊客はフィットネスセンターとサウナを無料でご利用いただけます。ラタブルレストランは9階にございます。 月曜日から金曜日までは11:30から14:00までランチセミバイキングが楽しめます。 週末にはランチコースメニューが提供され、金曜日と土曜日にはディナーコースメニューが提供されます。 また、フィットネスセンターとサウナは毎日オープンし、予約制で運営されています。 ビジネスコーナーやコインランドリーも利用可能で、朝食はラタブルレストランで06:30から10:00まで提供されます。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは279室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？市内のどの場所に近いですか？",
            "answer": "ホテルは乙支路入口駅から徒歩2分の距離に位置し、ソウル市庁と明洞聖堂はそれぞれ徒歩0分と7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車支援は提供しておらず、駐車料金は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、全ての客室には無料のWi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "客室に歯磨き粉や歯ブラシは備え付けられていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。シェーバーはフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するとフィットネスセンターやサウナを無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、有料駐車を利用する場合、宿泊客はフィットネスセンターとサウナを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、9階にラタブルレストランがございます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間や提供メニューについて教えてください。",
            "answer": "月曜日から金曜日までは11:30から14:00までランチセミバイキングが楽しめます。週末にはランチコースメニューが提供され、金曜日と土曜日にはディナーコースメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスコーナーやコインランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスコーナーやコインランドリーは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はラタブルレストランで06:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 529
    }
}